男仔點先為之條件好？

除左錢之外

專一

粗同硬

有上進心

父母有錢

屌你老母

有藝文清氣質 仲有碌鳩識轉彎
Ching ho ball

長 粗 硬 持久

上進心 外形唔差
運動 文藝 例如籃球叻識影相又曉結他
性格好 幽默 孝順
搵到錢 煮野食 維修呢啲生活技基本啦
諗到再講

差唔多萬能

仲有？

on9有咁既條件已經唔會專一啦

窮矮柒毒肥細短on9無腦無學歷無朋友無社交

你無姐，大把人有

on9

大把人有

你冇條件冇得簡所以唔偷食
咁都好意思叫自己做專一??

做乜講我男朋友出黎

上連登
支持港獨
崇日
住公屋
罵鳩女人都係g
家中所有物品都係由歐美日進口(聲稱)
反pop music,熱愛rock

聽你咁講我重以為全世界男人有條件就一定要偷食

恆大畢業